林作係柒，但我屌晒你老味香港人

林作L以前同mmc 都算唔太突出，係言論出位少少

但佢而家今年4月入咗保險業 兼同零分一齊拍拖，佢自己claim 用D.trump 嘅方式去引你地班人，成個做型越柒，言論越過火，就越來多人同佢買單，送錢比佢駛，你老味，而背後係你班香港人捧紅佢嫁！

認清事實啦，屌，你班香港人越講佢佢越多單，7/80後唔撚buy 佢，但90/00後班人就迷L 晒佢， 仲要40人入咗佢條team, 屌那星。。。

林作L ， 幣少，Brian 差

香港正宗三大鳩人

全部都係搵鳩香港人笨， 但好多香港人都受個下攪笑ma

林作曾經講過，佢連D 產品內容都唔L 知係咩就有人同佢簽，我敢講我對產品內容我熟L 個D trainer ,咁又點樣？香港人最L 叻見高拜見低踩

你有你笑佢，佢一路數錢一路望L 住果mon 係度笑鳩你呀，On99

利申：保險狗，做咗接近10年，年薪過百，屎過閪

葡萄？你老母啦，香港人

但90/00後班人就迷L 晒佢， 仲要40人入咗佢條team

全香港咁撚多人 40條友入左佢team你又屌撚哂全部90後00後 有病睇醫生啦

喂, 屌完佢有另一班人買佢product, 咁係買佢product嗰班人嘅問題
關屌佢嗰班人咩事

L你老母 唔撚識打字？

林作假假地都名牌大學畢業

果句係個實況現象呀 認清事實

阿囡，咪咁敏感啦

邊個同你講90/00後好迷佢

認真睇完都唔係好知係想表達啲乜

你咪睇下佢ig 囉，唔使拗

唔係拗，不過你logic failed
迷佢嘅人係90/00後多
並唔代表大部分90/00後迷佢

係度講有撚用
呢度個個反佢

你第一句問我邊個同你講？
你而家回我認同90/00後迷佢多

u logic king

你用90/00後班人原來唔係指大部分90/00後，而係迷佢嘅90/00後
咁迷佢嘅70/80後又無事？

人哋有料又有學歷 你吹得人漲？

原來有人同我一樣

保險仔唔明阿媽係女人同女人係阿媽嘅分別

Btw，唔中意香港人？Quit香港囉
我可以guarantee 你有排都見到香港人

佢保單數量多，金額唔算大，似係cold call客多

所以我相信唔係daddy 單，佢算做social marketing係叻，引到一班鍾意呢種咁有性格嘅人buy 佢

利申：唔係捧林作，係另一個角度講佢做到效果

保險係人都要買架啦 幫佢買有咩問題？ 假如你都係保險佬 你覺得自己有咩比佢優勝 要買你唔買佢？

人地 哈羅 牛津 前律師 ，講真 如果我白紙一張乜都唔識都幫佢買保險啦 唔幫佢唔通幫啲英文都唔識多隻既人買？ 人就係咁現實 睇background

利申 無幫佢買 因為自己一早有買開

結論 樓主唔gur作仔簽得多單過佢

更正咗係60人入咗佢team

btw, 我屌緊香港人，唔係屌你林作，你係叻仔，唔使on99 對號入座

林作嘅mon post 狗， 話比你老細知
不過可憐嘅諗住戴佢嘅「林作光環」行銷注定失敗，因為投票只會投比總統D.Trump,而唔係跟班

不過林作，我話你知兩年內你再中一單投訴個案出現，公司保唔到terminate 你，佢再鳩叫比人屈，跟佢買單跟佢做保險嘅香港人又醒返，「完」。此帖為証

*你自己講過你而家比人扣分扣到接近停牌
I am watching you

*幫緊你林作免費宣傳， 跟我指示post 去ig 啦

成件事無論點發展最終只有佢Uplinesss係Winner

香港人每隔一陣要比人呃獲金嘅先開心，你買嘅係「虛榮感保險」，跟嘅係「保險幣少」

香港老千多但蠢人更多

樓主唔抵得人地搵得多過佢

屌你老母又黎幾條林作打手互相圍爐賣廣告
煩唔撚煩D